［教學］如何做一個真正的上街和理非

勇武已經由6月開始進化，但和理非仍然好似停濟不前咁！

首先好多謝咁多位和理非到今時今日仲肯出黎上街遊行！

但希望你地心態上都要跟著改變，要明白到而家遊行唔係講玩，唔係只係大叫 「香港人反抗！」就算，大家上得街就要預咗被人拉，坐48小時

唔好再因爲少少事/甚至唔知咩事，就唔理3721就跑走啦

上一秒就好大聲講香港人反抗，下一秒就跑走.....
今日班狗見到咁既場面，應該笑咗出黎

希望如果下次再有遊行(唔好再喺港島啦)，後排既和理非們心態上都可以做到！